[推到完場]小戲骨

睇預告見佢地真係演得幾好

大陸片?

咁快斬

開始啦！！

屌你放係5點半到播啦

全靠配音配得好

怒屌陳世美

大人配細路仔聲

即刻轉咗台睇點五步

《小戲骨》（英語：Veteran Child），是湖南廣播電視台出品的中國偶像劇系列

做乜9

到底觀眾層係邊D人??

屌！腰斬啦屌你老母閪

冇大人？

乜尻戲

屌你 大陸野仲要全細路
揾邊個睇

做乜鳩

劇情去得快過原版咁多

慢慢令香港小朋友接受大陸劇，冇乜其他原因。

痴撚線連d途人都係細路

睇見個白粉仔又係眼冤
計我話就算睇電視都係睇明珠台算啦

轉左點五步

小朋友扮大人，配音又用返大人聲配小朋友，雙重違和

原聲細路仔聲正常返

冇咩興趣
但下集三英戰呂布會睇下

成件事錯撚晒

無綫倒自己米
無綫知唔知自己播緊乜春

睇預告都覺尷尬

睇到好撚尷尬 即刻轉去99台

好似唔用配音好d , 睇佢地做戲應該聽返原音先知情感上佢地做成點

無線冇嘢播

做返愛回家或者卡拉屋企好過啦

強烈建議大家轉去99支持本土電影點五步
屌你老母tvb

唔會做十幾個禮拜下話

好心就應該播紅樓夢

大家轉台去 viutv 睇電影啦

喺大陸定台灣

On9 配音用返大人聲

全部都

香蓮

班𡃁仔幾好戲

如果係香港小朋友我會睇

抵撚能，off!

9幾年果套原版劇情無去得咁快,不過細路演,太仔細太長演唔倒

有冇人覺得包青天個樣好搞笑

香連幾正 想屌

幾時腰斬

大家唔好見怪
只係接軌支那電視台嘅程序
展望2020年7x24都係大陸節目

岩哂你老細CCTVB

有無王丞相?

正解

好撚多打手

駙馬好樣

好戲過阿木

好樣衰

好心咪播咩好南傳同呢套 阻曬d時間

仲以為話佢好樣

星期六日唔做戲
今晚抵輸比 viutv

細路有乜好睇
搵番cream李蘊黎拍就話

想照顧佢同佢兩個孤兒仔

睇緊viutv

好老尷

雖然唔鐘意大陸仔
但真係幾好戲
之前以為香港𡃁仔拍

明珠台幾時做番未來戰士
好想睇

小支那

3果條女

ViuTV 條白粉仔咪重樣衰，賊眉賊眼

上網咪睇

3條女係正
但最好睇係2

睇班小朋友扮大人真係老尷到

紅樓夢還好 本身故事都係講班少男少女
扮三國水滸武林外傳真係接受唔到

你班死傻閪, 連D濕鳩野都覺得好睇
唔好撚引我笑啦
究竟你班傻鳩智商有幾撚低先可以覺得好睇?

幾得意，算幾創新，支持下

講真有邊個細個冇睇過大陸劇
環珠格格同紀曉嵐仲有劉亦菲套神雕

頭大身細同原版相反

聽原聲 又幾能好睇

支持? 你老母出黎做我就支持啦, 傻閪支那仔

點五步

唔配音可能正常DD

點解搵男人配小朋友

乜撚野小戲骨

大陸劇？定香港細路講普通話？

有學生妹唔睇
睇埋d大陸仔做大戲

個殺手個樣似大人

我睇金超群唔好

三國個套先正...呂布,董卓

睇到好撚老尷

姓陳既神主牌就證實倒身份?

好柒...

乜戲黎架

好撚奇怪成件事，見到班細路著哂古裝扮大人，d戲又作狀，睇etv仲睇得舒服過佢

細路仔大人聲，乜料

人地份工要求冇計啦
做打手都辛苦架

為了擁抱難以成真的美夢
你話這是幼稚請幼稚試一試

點撚樣做殺手

好撚核突喎.....

好戲過tvb 9成人

好戲過袁偉豪

平心而論係幾好戲

乜撚野黎，污染我部電視呀仆街

Sad but true

咁撚多打手 癡撚線 買返嚟播都算 仲要放星期六八半黃金時段 on99

好撚on9

金超群果套個殺手都係咁

我真係屌撚柒9你老母TVB 830俾d咁撚樣既野我睇

乜撚野黎

轉 99 睇戲好過啦
重睇垃圾大陸劇

咁細個又柒 偶乜撚嘢像劇

咁播嚟做乜?
cls

我知，但個感覺好老尷

袁偉豪應該拎電影帝

其實叫細路扮大人本身就on9

同肉蒲團3d, 雷凱恩變老夫聲咁仆街

連我老豆都話個包青天咁柒

轉台睇viutv啦

on99
冇睇

好好笑
我唔會話佢配得差
但係點解要買嚟配

聽聲唔睇畫面以為做緊卡通片

陳世美個樣好似忘了愛

有冇咁多人救

大定轉去睇點五步啦

九品芝麻官配樂

hk開電視做緊翠如bb套戲

TVB 打手全面進場

Kfc都唔入黎cap圖

邊個呀？

咪又係搵替身打

好似水滸傳會有潘金蓮，真係Chi9sin

等廉政行動2019

呢套做緊乜全部小朋友黎

等睇素嘉

覺得一個黑蚊蚊既小朋友

條女幾靚

大陸有錢肯dum本做道具係唔同d
淨講道具服裝真係屈晒

其實小朋友黎講好屈機

成件事好攪笑
佢啲衫又做得似
樣都有幾分似金超群
好似卡通片啲大頭公仔

小朋友真係有種違和感喺度 而且係支那野 一早轉台睇viu
不過我相信嗰班細路點都好戲過嗰位踢波入院屎戲男神

幾時會有 小戲骨：玉蒲團之官人我要

個駙馬好撚似yy

公主

其實個小朋友演得好認真好好笑

屌 on撚9 細佬仔做 大人配音
請童工咩家下

蝗國拍嘢唔會現場收音，全部配音，蝗國原版嗰啲都未必小演員自己配返

套野佢細個果陣拍,tvb近期先買返黎

佢又演得幾好 好奸

啲演員表情好到位喎

丞相全套最屎戲

嘩 包大人仲識眼濕濕

香港點會出到呢啲呀

包大人有前途

又播支那劇 自己唔再拍劇 atv2.0

香蓮慘慘豬

好好睇

D演技真係好到位

會抄

其實tvb D 配音幫套戲加唔少分

但男人聲真係怪我情願佢出全職獵人女人做男童好過

演員係交倒戲 加埋D配音同bgm好match,成件事變到好神

我覺得自己算幾幸運，父母細個冇俾我睇呢d野。

細路聲講狗頭閘狗官？

有冇人覺得班細路演技仲勁過tvb班親生仔女

國語現場收音

好撚好睇
我晏就買定炮谷就係為左呢套

好戲過TVB D童星
但搵一班細路做，真係唔多想睇
細佬仔扮老成真係

偶像劇講出嚟笑三聲

好有創意，而且處理認真唔兒戲

陳世美又做到真係好仆街咁樣

被你識穿左

仲好戲過班tvb偽人

出埋配音員名

首片尾曲好似好熟

用童星做賣點 就係想睇細路同老演員嘅分別
但用返大人配音 冇晒特色 違背原意
做法真係矛盾又反智

最後個樣好奸

以為一集過

金庸無雙巴打hi

幾時先慚佢老母

尷尬在香港班細路冇可能做得到咁好戲

hi

陣間出更新

呢個時間係要提供雙語你可以轉返原本

紅樓夢
loli控福音

條肥仔咁似窮人唔好生仔

展昭幾靚仔

我鐘意睇喎

痴線,太后都有

好睇過大人

查查

盲反

唔好五點半播丁噹
放朝早五點半俾啲廢老啲算啦

播原聲呢度應該屌得仲勁

好笑到仆街 一個細路扮阿婆

細路紅樓夢？

唔係撐大陸仔，香港嗰啲細路啲戲真係尷尬到死

幾得意

膠都費事比

一聽以為九品芝麻官

你唔好話細路 大人都唔掂啦

仲勁過哂蝗國嗰班當紅明星

認真 陳世美個仆街樣 好戲過好多人 雖然反蝗

屌 搞到我睇番CCTVB
自

Tvb邊有細路配音員
何況搵細路配又冇班演員咁好戲
總之成件事錯哂

不過好撚好笑

我媽最鐘意小朋友都話睇到好悶

屌,點解會覺得依班細路仲好睇過TBB果埋鳩劇架?
見到佢仲有水滸傳同三國

係 佢地有拍紅樓夢 都幾高質

紀大春袋

成個post淨係睇到你不斷無意義咁盲反，冇人理你就屈人打手，最尷尬都係你

展昭之前做寶玉，有股貴氣

但表情做得唔錯，以細路黎講，奸角更難演

大陸野留返你慢慢睇~

紀同和依對鬥氣冤家又幾好睇 幾好笑

成個系列最高質係紅樓夢
match 番原著十幾歲嗰設定，啲戲又好

香港三權分立。判罪同執行刑法係兩班人，包青天一個做曬（唔係話歷史唔好）。但而家香港小朋友細細個就被人灌輸呢啲，目的係咩呢？自己諗啦

其實講演技好就得

大陸嗰邊都係咁講
話好過大天使寶貝臭腳水后嗰班

TVB黃金時段播呢套又真係倒自己米

Tvb 發生咩事 播大6劇都算 仲要播細路仔做果d

想知香蓮幾歲

準備正名CCTV 納入國家電視台分台

屌
以前細個睇金超群版本咪一鳩樣

而家d廣告/節目已經攞正牌宣傳大灣區
TVB變中國地方台係遲早既事

電視都係一個傳播媒介
佢嘅觀眾好明顯係小朋友，幾歲人仔邊識獨立思考啊Ching

演展昭嗰個有前途

嗰班全部靠買報道、top trend同top search，片商搵佢地剩係為名氣，邊有好好睇劇本做筆記練演技

黃安 新鴛鴦蝴蝶夢

香蓮唔係得10歲?
我見佢最尾果到咁樣打出黎
可能上年係大陸出街都未定 咁可能係11-12歲既

ok我收聲
咸魚青菜留返俾你

鍵盤建國

依家個樣係唔錯
過多10年就唔知點樣

招世亮配音

好睇
聽配音好好多

話時話，香蓮真係有仙劍時期劉亦菲嘅感覺

吹撚到三權分立 咁睇Game of Thrones 係咪又灌輸殺人放火

反大陸反到你成個痴線佬咁

咁又咪一樣屌用蝗語，洗咩理班盲反嘅柒頭

唔覺

用小朋友聲講咩休妻，殺人，你咪仲入唔到戲

乜撚野i-vtec

咁樣似會幾頂癮

講開紀大春袋 原來佢都係連登仔

紀曉嵐頗好色，性能力也極強。一日要親近女子數人、每日凌晨、清晨、上午、中午、黃昏、傍晚、睡前均行房。其他偶發事件，還不計算。[9]紀曉嵐如一日無女色則「膚欲裂，筋欲抽」。編輯《四庫全書》時數日單身當值，竟然「兩睛暴赤，顴紅如火」。乾隆帝見而大驚詢問，紀曉嵐就實話實說，皇帝大笑，遂賜兩位宮女「伴宿」。

我本人冇興趣睇
但討論到要爆晒粗又真係誇張左D

香港人就係咁固步自封

但又會繼續睇

古代其實可以點證明？

以細路黎講已經做得比預期好好多

睇三色台=支那人

想屌

點五步都有打手

真
香港人開始接受唔到大陸劇過晒港產劇，已經去到亂柒咁屌嘅地步，好撚老尷

1分50秒

其實香港小朋友都有演技代表

話好睇都畀人屈打手，癲過共產黨

講咩呀你
香港有愛回家夠做啦

丟部電視落街囉

好嘢黎，試吓睇

呢套高質，今時今日仲盲反已經係on9所為

一啲啲喇，有啲好睇既大陸劇又唔引進
依家八點半好麻麻，亦唔睇好之後既倚天

陳世美好戲過袁偉豪

唔覺柒，真心好睇過TVB自己拍嗰啲

你聽佢鳩up啦

展昭好打咁多有咩出奇？

琅琊榜明明好好睇 可惜對c9太複雜腰斬左

佢地演得洽到好處，值得支持

你老豆應該都係連登佬

Viutv咁撚多打手

入黎留句咁嘅on9嘢覺得好型咩？

大人聲黎喎清

我覺得幾好睇，d小朋友10幾歲做得咁好，好欣賞。做得好就應該讚，唔會因為係大陸嘢就一昧否定

似喎，唔怪之成日覺得似一個人又up唔出名

我都希望呢個post係真係打手回覆。

如果d回覆係真心都幾恐怖，証明大陸洗腦都好成功。

冇人救女主，套劇十分鐘已經可以完場

要講點五步咪另開一個post囉

如果我鍾意國足就係抵屌既~

你又估錯

垃圾

我想講香蓮一開聲就聽到係小丸子呀清

成個post九成人盲反，係得幾位巴打加埋你係曉認真評鑑套劇

幾cutie

影視方面大陸屌打左香港係事實wo
唔明有乜好講

巴打應該好鐘意睇大陸劇，但上得連登當然要同班小學雞一齊盲反吓啦，係咪咁講先

Agree，唔係幾入戲

所以變到成隻井底蛙咁，仲要自以爲好型呢吓可悲

如果鍾意睇大陸野係井底之蛙真係唔怕做。

依家係呢啲年紀做偶像架啦，巴打幾歲？

絲打我唔識欣賞老啦老啦

你其實可以睇返國語原版嘅

我老母睇左1分鐘已經頂唔順。

好彩依家英文台有變種特攻睇下

正評比你句「恰到好處」，好過講咩「好到位」

其實係

最on9係有人討論

撚完d 5毛都諗住走

咁證明佢唔係真心鐘意小朋友囉

真心高質，今次班盲反撚輸晒

睇你講邊方面，電視劇如果你要大製作，咁香港好難同大陸比，上面一集嘅成本都高過香港唔知幾多倍, 但講創意小品呢d, 又唔見得香港比大陸差。如果講電影，創作自由上香港都仲喺好過大陸好多，如果唔係就唔會話上大陸要左剪右剪，甚至改ending.

開post條友真係永遠封鎖
智力有問題

又係展昭

佢講緊嘅係古代呀醒目仔，你想誤導都唔該高明少少吖

佢盲反得好弱智

睇呢個post都知大把人睇呢套嘢，倒咩米

咁真係好戲到不得了

咁又點

秒

你自己就真係唔識思考喇

絕對係演得好過angelababy ，皆因baby演技真係差咗少少

呢個post留言好多係入黎踩場wo
我又信佢地會一路屌一路睇

照你咁講以後禁播武俠片古裝片

依d 垃圾劇蝗都唔撚睇啦
成班打手圍爐打J 咋

巴打有冇高質大陸劇介紹畀細佬睇吓

痴撚線 呢d劇留返一至五三四點播比細路睇啦

咪係，係要反共產黨就唔該企出黎正式宣戰，再加句「寧為玉碎」；你地講咩唔睇大陸劇唔講國語呢啲咁嘅白痴on9嘢，唔通咁樣習總就會自動落台交成個中國政權畀香港人管呀,痴鳩線

唔夠你條傻仔恐怖

巴打厲害

Sorry，係「恰」，唔該巴打

Btw，「好到位」其實冇用錯到

你都一樣討論緊，即係…

好似係你敗走緊

習總對住侵侵都要低聲下氣，其實都幾慘

香港係得就唔洗依家九成都係合拍劇啦，小品黎講大陸都高質，只係香港人冇共嗚唔會播啫

有人認係5毛俾我撚緊

樓主都唔志在啦，少條盲反撚仲討論得開心

如果佢地冇睇就盲屌，咪更顯出佢地嘅無知

似係班盲反撚圍爐打J多啲

我覺得呢個時段正常，好啱合家歡時間一家食飯一齊睇

或者你唔認同，但個人認為「好到位」係蝗語嚟。不過呢樣都唔係個post嘅重點，況且我都係咁啱見倒姐。

ok wo😂可能因為係d大人配音搭夠，小朋友係預左唔係好識做戲架啦，特別係男仔，但阿蓮又做得幾好

做得好撚好

戇鳩節目

幾好睇

咁不嬲播大陸劇都實有班人盲屌
我只係覺得佢放黃金時段播係錯左

播開心速遞好過啦

還我皓鑭傳

依個post block左好多人

Wfc

預告會有 水滸傳

唔好block佢地，慢慢撚下d 5毛狗幾過癮。

之前回過帖講習總俾侵侵撚到低聲下氣，即刻冇5毛狗敢覆，個下好爽。

個細蚊仔導演係南亞仔黎?

依出戲應該會破TVB有史以來最低收視

公主好正

屌 on9架 食緊飯睇到依套
Tvb衰到乜垃圾都買

好睇過皓鑭傳

好睇過尋秦記

cctvb 宣傳用童工
賣童真去搵錢
垃圾先鼓吹呢種風氣
攪到d 細佬老老績績咁

香蓮大個左應該好有氣質

笑死 呢班咩人嚟

香蓮正D

你地睇用配音定原配？
我聽原配 小朋友聲

教撚到d 細路唔似細路
簡直害撚左人地童年

好勁
英雄出少年小童
好戲過發哥鮑姐

對眼好7wo

呢套野理應受社會抵制
此風不可長

偶像劇但係成班柒頭幼蝗 咩玩法

屌你老母

屌你老母 又幾好睇

我係中國人呀

次次都係展昭出先掂

包青天個苦惱，好過好多本地演員

屌 好睇過tvb

展超好型

明顯啦 本地好多流友

公主正,香蓮成個鄉下婆咁

點解包大人個樣可以化到咁似金超群

咁香蓮呢個角色係鄉下婆喎…

唔講係咪大陸野 班小朋友幾好戲

搵譚炳文配音

以前包青天係幾好睇, 陳世美、審烏盆、挑戰龐太師

佢對眼好樣衰...公主精靈有神好多

感覺一般

你地聽配音定原配

倚天屠龍記d女

配音

呢套野係大陸俾人屌到仆街

香蓮正喎

屌乜？

陳世美好戲

其實應該請班細路黎配音

話史上最垃圾倚天

個古惑樣

11 12歲遲多幾年可食用

可能已經比乜乜監制食左

龍頭鍘

公主真係靚

好想食

好撚好睇
好有戲味

屌頭先食飯 一出廳見到包青天個樣嚇撚死

個故事本身好，節奏又快，唔會太差嘅

10 後？
屌你老母

屌你老母 真係有人推

皇上d戲好有大人feel

子楚聲

tvb 配音幾勁

係咪 cut咗好多？
網上見佢包青天都有幾集。

屌 好似金超群

d眉咩事

做得幾似仁宗

好有戲味

D演員神演技+TVB神配音有超級化學作用

好撚正

包拯除帽呢野都幾經典

做得好過cctvb班人

咁垃圾都開post 一定係打手

太后係到直接除佢烏紗啦，邊有咁大枝野

走啦

仆街 搵個差唔年紀既男女做佢仔女

公主駙馬有無敦倫過

王丞相同公孫策做得麻麻...

Oh no 香蓮比人睇中

笑到仆街

有冇人睇到公主咩名

首歌幾難聽

娥姐夠做郭晉安老母啦

講堅呢套野幾頂癮
來人，鍘佢老母

臨尾仲要搵人唱返首鴛鴦蝴蝶夢

愛情兩個字 好辛苦～～

香港呢d

香港part可否cut

gay

係,好認真咁玩膠

二集就做完咁撚快？

香港果D真係

余亞穎

香港

香蓮十歲

好撚尷尬

展超好撚正

屌 仲有

三國？唔係剩係包大人架

下星期有貂蟬

正wo三國

展超好好j

皮膚白+眼靚+有少少姣咁...

有D似以前少年包青天果個,不過呢個靚仔好多

非五毛 但香港嗰d細路冇咁得意

有冇少年金瓶梅

下一節目
警察故事2019
（2019.05.11）

主演 楊 明、蔡思貝、袁文傑、陳庭欣、
李璧琦、張達倫、楊潮凱、伍富橋、
胡渭康

寧願繼續睇班細佬

都幾好睇..
不過唔啱連登小學雞睇. 唔係觀眾群
因為成班都未出世 陳世美個故事係乜都唔知.
見大陸野就反咗先.呢到興呢種文化

班友分分鐘舊版都無睇過

不如講有睇既觀眾
都係戀童犯人⋯⋯

拍劇果時10碎

弱智到極點

14歲初熟

個條鬚

比領導開發完

願世間！！有青天！！

願天天也見太陽面!!

做！愛！就要食牛雜！！！！！

高質

今晚做三國，會睇下
呂布留鬚架咩？

預告正係見倒呂布同貂禪,唔知會唔會18路諸侯出晒

反而想睇水滸傳。

戀童睇到呢套野 會唔會痴線

個呂布飛落黎型到

睇完倚天 小戲骨 我係中國人呀

個王允駕馭唔倒個角色

fbi

董卓個盔甲咁正氣

騎真馬

你肯定呢個係王允?

過多幾年可食用了

好正

你肯定唔係？

戀童癖

打戲仲好睇過倚天

呢條女d戲太浮誇 包青天d女角好戲好多

可食用咪得

應該用原班小戲骨拍倚天

呢班友好似唔夠包青天果班咁好戲

董卓幾好表情

條女

太浮誇,董卓應該係面善心狠

個皇帝好似田雞

曹操好屎戲wo...

係面狠心狠先真

咁老成既個細路女....

盧植亦諫曰：「植素知董卓為人，面善心狠﹔一入禁庭，必生禍患。不如止之勿來，免致生亂。」

王允冇咁早死

幾時開苞

今次D文戲暫時唔多掂,希望D武打戲挽回顏面

唔係，王允係貂蟬義父。況且如果王允真係死咗，邊度有美人計？

想娶條女

古代已經有尋釁滋事呢個term

呢D係咪俾戀童癖睇架

紫色衫
織田信長?

曹操件衫咁似三國無雙

女主角

女女好正

女女女

好 執番濟先

曹操食了

條女咁細個
但個樣咁大個既

又真係幾靚
但係又真係細路
唔知J唔J好

好正，想入

YES 個樣好老成

一醒發現下身有血...

但幾靚

個探子咁矮瘦

會唔會有床戲???

大大舊易被發現呀

咁就信

貂蟬

睇完真係變戀童

曹操神代佢

有無條女多圖

姦淫幼女要坐幾多碌

戀童

但說無妨

但說無妨

認真，個女仔有女人味

但插無妨

陶奕希

曹操又要在門上添一小

依個post好多lolicon

陶喆 陳奕迅 陳冠希

個名都咁靚既
好似有D仙氣

ok u win

貂蟬黎左第一次m未

個細路叫自己「老夫」

呂布

打卒打咁耐

呂布打5條友要打咁耐？

有冇ig

拍呢套野,死左好多細路

呂布: 敵將is doctor lee

貂蟬D打鬥好靚

董卓武功咁屎

而家努力搵錢
到佢咁上下年紀搵老細時就啱啱好

成班連登仔睇撚夠cctvb未

google咗,係幾正,同包青天個公主差唔多靚

達哥打bio: Dr. Li呀嗱！DR. Li呀嗱！！

統帥唔洗打交勁

蘋果廣告

old news
?

唔係講笑 真係想屌

細路始終做唔倒曹操 王允 董卓呢種級數人物...

王允d戲

屎得好誇張...

王允同曹操真係好柒…

算好啦 喊得自然過老鼠安

貂禪點解知呢個世界上有七星寶刀

武力+7

竟然唔係屠龍刀…

曹操好聰明,若然刺殺唔成功,可以藉口獻寶刀,進可攻退可守

演義係呂布拎馬過黎,曹操先驚到走

果個司徒大人係乜水黎

司徒王允

訓訓下起身見到有人拎刀對住你 話送禮
on9先信

李儒呢

李儒呢喂?

但唔改名，叫返七星刀..

個樣似15 16歲

child porn

條女好靚

貂蟬好嫩滑

呂布細細粒無咩霸氣

想打J

十幾個人圍住
跌左野無人知

火影bgm

陶奕希 2006年4月8日出生於浙江台州

原來佢兩個有一手

某D劇情同演義/正史都幾大出入wo

痴線...正到

可食用

呂布留鬚架咩？

12 only

十一歲

要等5 年

點解主題曲同片尾曲唔用臨江仙
明明包青天都肯用新鴛鴦蝴蝶夢?

卡茶卡茶

tune到

幾時會播王蒲團？

屌 痛撚到

受不了

呢條女大陸紅到仆街

好現實 生得唔靚女 冇得做主角

呢個世界好現實
你生得無貂蟬咁靚
惟有做民婦俾曹操斬死十鳩幾次

下集就跟演義啦 呂奉先守虎牢關

所以咪要仆街lor

英雄所見

有啲似鞏俐

大個實紅到發紫

樣衰係原罪

條女本身猛料到痴線 去美國掃哂跳舞大獎

唔知佢背景 有冇資料？

百度勿屌

駁唔到

仲要有錢女嚟

人生贏家 有錢樣靚有才藝又攞咁多獎 如果個天唔公平俾埋對波佢真係不得了

係上面大
無都變有

係一個講蝗贏既討論區用百度邊會有人屌
反正你地都已經睇呢啲劇

好耐冇見清

始終係我地波台威

清 我都好耐冇見你

專心對付波台之恥佩雷斯主席

有D似閻奕格

三英戰呂布

做乜自願做雞

個司徒

定先

真係好咸濕

嘩 d 妝好恐怖

新三國條友拍嫁 一騎場面大多近鏡拍兵器 拍到咁衰

張飛做咩唔叫三姓家奴

無論任何版本的三國演義，三英戰呂布都係勝之不武。

三狗屈呂布
三打一好賤

佢係唔係用緊火影晚bgm

yes,之前已經用緊

點解可以用人地既bgm
冇侵權？

我冇記錯董卓未入關之前係西涼果邊名聲極佳係個大好人黎

點解呂布化妝咁黑
仲布 關羽個樣幾靚仔 唔襯做關羽

董卓演技好誇張

貂蟬好似幾正

係好撚正

曹操高過劉關張

好正呀！

聯軍都係四世三公袁紹做領頭幾時到曹操做大佬

貂蟬都入左黎軍營，就一世陪曹操啦

貂蟬最好有咁好打

董卓會唔會食埋呂布老母

窗

係咪美人計有色情成分，改用吕布老母做離間計？

FBI?

兒童色情。。。
FBI

未去長安就謀反

兜巴星個廢帝
我諗起呀寶俾林友德打

我都係咁唸,始終預咗會好多細路睇

呂布成面血啦

王允:喂喂導演,我唔係俾郭汜李傕逼我跳落城牆死架咩

好多童工

好好笑，好似睇緊富甲天下 d野戰動畫咁

呂布100武力點解打咁耐

好佩服啲打手
對住呢套垃圾都讚得出口

用咗slow motion

係咪做完 有無白門樓睇

菲律賓天子？

三英戰呂布有曹操

係咪魔改到無之後既三國

咪撚再做d 咁弱智既戲

老貂都係着返紅色套最好睇

白門樓一定無啦,時間線差咁遠

屌你老母，
改撚到不知所謂

錫蛇,因住生蟲wor

屌你老母 仲有？

演技都唔掂(得貂禪呂布比較好D),綜合黎計包青天果套高班D

成日尻叫蒼天呀先帝呀

劇情改到好古怪

整係延禧攻略個堆都夠啦
煲完延禧都仲有套浩蘭傳
依家就係倚天屠龍記
播完肯定仲有
要做呢個目的洗鬼特登做呢套野咩

D 妹妹個個都有種淫味

屌奶星 竟然咁多人睇得落

好好笑就真,
同埋個皇帝真係好昏君feel

你講幼年期定唐嫣老公？

我指今集果個細路漢少帝

哦 同埋呢套野亂咁改 都唔知少帝定獻帝

未死就有廟號

小朋友公公婆婆

堆小朋友搵堆成人去配音

方天畫戟+7

一開始個妹妹幾靚

頭先啲對白可以cap圖，係咁叫人切

首歌聽撚到毛管動

張尋人啟事

屌，睇到好撚尷尬
啲配音想點。。

男人聲真係怪可能女人配會好d

如果香港出到一個魯智深就好

小戲骨仲好戲過袁萎豪梁勁廢

都係包青天最好睇

哇條女靚到

係真

咩名

當笑片黎睇其實幾好睇

想問好多年，其實賣刀呢個係咪高俅既人？

仲正過倚天d人造人

條靚妹真係幾靚

條女大過咗仲得了嘅 而家都咁靚

郭飛歌

郭咩歌好似，頭先字幕寫

google完又扣左d分

係 得套野裏面正

貂蟬屌打

賣刀果個係咪青面獸揚志

戲外似廷禧果個明玉

我完全唔明點解唔用女人扮細路
明明全部係細路，痴左鬚都係細路

高衙內屌林沖老婆未

條女靚到

插屎眼

後入

林沖其實都係仆街黎,唔敢對處心積累陷害自己既高太尉發惡
王倫雖然稍為防林沖,但都算係對林沖有大恩,林沖條仆街走去殺王倫,簡直欺善怕惡

水滸傳最好打係味林沖?

屌你老味，呢啲垃圾都有人睇得落

係

播倚天啦屌那星

盧俊義